鼠牛虎兔龍蛇馬羊猴雞狗豬

下個出事既係牛

新疆牛
真係中左

下個出事係虎（貓科）

狗有出過咩事

前排唔記得支那邊度禁狗週街殺寵物狗

龍係天子

即係野味
好心唔好食貓啦